我係一個東涌人，以下資訊可以比發夢人士參考

萬一有咩事如果想走嘅話車應該走唔到
MTR機鐵仲運作中
沿住赤鱲角南路可以走落嚟東涌
北大公路都可以行落東涌但有汪汪車小心
萬一俾人查
你可以講
-今日過嚟跑步班蕩失咗路請問東涌點行
-本身去東涌炮台第一次來唔識點行
-本身去機場睇戲/博物館但係條路塞住左想行返落去東涌請問點走
-記得真係比人拉左，我無野講我唔解鎖我要食飯我投訴你

選擇赤鱲角南路
-前邊會見到昂坪360纜車站
嗰邊有個迴旋處
右手方面行會有東涌碼頭去中環屯門坪洲
-注意時間-
碼頭同時會有巴士站同埋的士
（入東涌或者出市區）
左手睇圖
真係唔明可以問下街坊

選擇北大公路
一直跑
見到Novotel或者東薈城可以入去觀光下抖下

東薈城最高嗰層角落頭可以上10樓不過開到九點
麥當勞旁邊有條樓梯可以上東薈城天台
（注意小心嗰邊係東薈城office)
沿着天橋行就係富東邨
如果想回復體力可以行去富東邨街市或者大家樂
東薈城得麥當勞同埋地下百佳熟食
Nike 旁邊就係東涌站地鐵出口
Levis/IT旁邊有個出口係東涌巴士站

有必要時可以去新發展碼頭/梅窩坐船出屯門 中環
屯門船尾班1930 梅窩船2330尾班

以下公屋密碼

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

721 811

幫手推阿

幫推

push

推啊
多謝~~

寫少左，愉景灣有船24出番中環

赤臘角南路都有狗車standby,
但冇塞車

721 811
感謝清

不分化 不割蓆

721 811

Push

小心呀！

推比全世界睇

如果行到去東涌地鐵站，搭巴士入愉景灣(D-Bay)，有24小時船出中環

離開機場方法：
青馬大橋
東涌新發展碼頭
愉景灣
梅窩

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->新發展碼頭（尾班船1930）->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場（24小時有船）：
DB02R->船->中環
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場（尾船2330）：
S1/S56/S64/A35->3M->船->中環

推

大大力去推啊
救命post

pish

救命po 推呀

有用幫推

PUSHH

有用 推

屯門船尾班1930 梅窩船2330尾班

以下公屋密碼

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

唔理走唔走
救命po 都要睇

水

東涌街坊 全世界落街幫手

run

感激

好似話入下大澳大嶼山或者瑜景灣都得呀
風景優美

美逸樓 8534

支持，步行去東涌仲趕得切
去到東涌大把車

PUSH

差佬還眼

留名

推推推

有用資訊請幫手推

推

各位加油

推！

富東請按R 5368

有用po推

721811

入逸東坐38 或行路

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

必要時請東涌街坊保護示威者

留守嘅小心呀!! 我準備入黎接仔, 一個不能少!!!

仲要打持久戰㗎！快啲走呀

Pish

熱心巴打,有好報

help push

東涌友已經準備好落街幫手！有需要即出聲

推呀大佬

pish!!!!

北大公路架警車停咗喺度幾個鐘，啱先向東涌方向駛走

推 救人一命

實用POST推

我同樣係東涌人 岩岩係樓下行過
東薈城天台已經封閉左
落鐵馬

請廣傳 17:46. update

如果走唔甩。大家跑上7樓無印旁有間鴻福堂鴻福堂隔離有個走火通道你哋行入去跟住搭貨lift落3樓係員工通道嗰度可以通返去地面，另外喺鴻福堂嘅對面總之嗰度有兩道防煙門兩度都係會有lift呢係我哋平時員工行果條路嚟

青馬有汪汪小心

後備方案：
萬一有咩事如果想走嘅話車應該走唔到
Mtr機鐵仲運作中（17:42 隨時會停小心
沿住赤鱲角南路可以走落嚟東涌
北大公路都可以行落東涌但有汪汪車小心
萬一俾人查
你可以講
-今日過嚟跑步班蕩失咗路請問東涌點行
-本身去東涌炮台第一次來唔識點行
-本身去機場睇戲/博物館但係條路塞住左想行返落去東涌請問點行

選擇赤鱲角南路
-前邊會見到昂坪360纜車站
嗰邊有個迴旋處
右手方面行會有東涌碼頭去中環屯門坪洲
-注意時間-
碼頭同時會有巴士站同埋的士
（入東涌或者出市區）
左手睇圖
真係唔明可以問下街坊

選擇北大公路
一直跑
見到Novotel酒店或者東薈城可以入去觀光下抖下

東薈城最高嗰層角落頭可以上10樓不過開到九點
麥當勞旁邊有條樓梯可以上東薈城天台
（注意小心嗰邊係東薈城office)
沿着天橋行就係富東邨
如果想回復體力可以行去富東邨街市或者大家樂
東薈城得麥當勞同埋地下百佳熟食
Nike 旁邊就係東涌站地鐵出口
Levis/iT 旁邊有個出口係東涌巴士站

經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S1/S56/S64->船（1930尾船/E33）->屯門
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫

經愉景灣離開機場(24小時）：
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

可以係東涌上愉景灣巴士入去行下
幫助分流

推啊！

721 811
推呀

721

推！！

02R 下晝三點已經停左

721！

811！

謝謝。
推

Updated

幫推快d 散

721 811 812

東涌人

一陣看下有無咩野幫到手

趁仍有遊客，一齊走安全！

後路多得一條得一條

大家試試考慮 *港島交通台* Telegram建議，改搭船離開機場，避開東涌與港鐵機場快綫駐警：
(16:00) 本台現提供大嶼山對外渡輪班次以供參考

***梅窩往中環渡輪***
由機場前往梅窩，可乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站轉乘新大嶼山巴士 3M

或在機場乘搭新大嶼山巴士 A35（是日由大橋香港口岸開出班次只餘 18:15 及 23:30 兩班，緊急情況下不建議等候）

渡輪梅窩開航時間
1610、1650
1730*
1810、1840
1930*
2030
2130*
2240
2330
*普通渡輪﹙慢船﹚，可載貨物及寵物

***愉景灣往中環渡輪***
由機場前往愉景灣，可在機場一號停車場旅遊車總站（機場巴士總站對面）乘搭愉景灣巴士 DB02R，至總站下車步行前往碼頭。

或乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站後，步行至東涌站 D 出口轉乘愉景灣巴士 DB01R。

愉景灣開航時間
1610、1640
1710、1740
1800、1820、1840
1900、1930
2000、2030
2100、2130
2200、2230
2300、2330
0000、0030
0120
0250
0420

***東涌往屯門渡輪***
渡輪由東涌發展碼頭開出，可在機場乘搭 S56 經東涌站前往。

東涌開
1633
1833
1930

811 推 thx

如果有狗扮示威者入禁區
狗狗有籍口開真槍
首先斷網 之後熄燈 然後開槍
香港64 呀!

東涌警署已落閘，搭巴士經過影唔到相

更新密碼表
逸東一邨
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二邨
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：8534
滿逸樓：6792
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

滿東邨
滿和樓：3689
滿順樓：2367
滿康樓：5668
滿泰樓：8695

富東邨
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你 要入裕東搵 @hippo109

迎東邨
迎喜樓：
迎福樓：9817
迎趣樓：8810
迎悅樓：8327

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

巴打仲有03R可以出欣澳
愉景灣酒店外有的士站

推!!!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

想避嘅仲有滿東同迎東兩條邨可以去
相對逸東會比較遠少少
提防狗隻

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

pishhhhhh

車仲入唔入到東涌？

推實用post

有咩事出唔番機場，去果兩間酒店暫避

愉景灣01R好似仲service緊
可能仲入到東涌

唔該哂

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

機場手足小心

推，重要資訊

唔知朋友走唔走到
想睇下揸車入東涌接放學

跑路軌走呢？

推1

推啊大家小心

總之萬事小心

青馬大橋就真係唔知會唔會管制

推推推推

推到機場巴絲睇到

美逸樓PW 8534

青馬封就好難走
絕大部分車都要經青馬

班個指揮官就係住愉景灣la vista
可以順道去探下佢

光復香港 時代革命

愉景灣有App大家可以Download隨時update愉景灣車既資料

推呀！

跑道尾睇飛機好靚，呢幾日天氣好入嚟影下飛機冇人話唔得嘅，新假期都介紹過幾次啦

真係有警察問嘅，咪坦誠同佢講自己入嚟睇飛機囉

推！！！

人手頂置！！

黑警點會唔識圍東涌⋯⋯

人手頂置～～～～ 無兄弟可以受傷！！！

唔止要推，大家要文字wtsapp/ tg send畀喺機場嘅朋友

咁你係咪有更好既辦法？

你真係要𥄫實有冇狗呀

東涌橋被封+停地鐵 會全滅

[ 東堤會所義接 ]

Admin們一眾被困機場
召集人已經返黎
唔好意思頭先收得差

如果你地需要地方暫避及休息，請到東堤灣畔會所門口。王進洋會喺嗰到接大家入會所暫避，一齊打下籃球，打下氣。

推呀

福係 2587 但部機壞咗 直接拉門就得

推啊！！！！

E42 沙田
E33 屯門
E34A 天水圍
E21 旺角
E22 觀塘
E11 天后

我地玩pokemon捉精靈

見到自己橦樓密碼

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

消防局門口/泳池(360)果到上車

暫時機場入面無咩事發生 唔洗急住走

不如去超級一號美心 近d

出去嚟下有咩幫到手先

811

請講下如果楂車入黎依家乜情況.封晒定入到? 我入黎玩pokemon. 有人想出返巿區捉精靈可以上車

可以搭巴士出口(向右邊再向右行) 搭S1 去東涌站轉車
青嶼幹線收費廣場站，日頭有犬隻出沒
返到屋企前都要小心

推啊！
咪撚再埋啲留守散水post，推呢啲有用post好過

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
巴打們小心

推爆

推啊!!!

721 811
感謝

唔好一相情願，果度大把食緊老綜新香港人，藍絲，日日屌緊我地
到左東涌就快點出來市區

留意，一班船坐得60-70人左右

其實一定要所有東涌人入去救佢地
形勢好凶險

up

樓主個名

如果經青馬收費廣場可以轉R8去迪士尼啊
住酒店又好定轉住西鐵綫都好
走得一個得一個
唔好感多人迫爆某幾個站

推
真係今晚有可能封島要過夜

屌 錯手負左

thx

東涌人一推

無哂遊客人質
走呀！
啲鬼擋唔住架
今日無定性暴動
賠撚死佢地

推上去 有咩事可以用

最好搭38 行路會經狗屋

入愉景灣有得諗，好多鬼佬住

游水過沙螺灣仲快
行返東澳古道

再唔係走去貨運區
幾個大倉

轉場!

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

負皮左 對唔住
但頭先又話p牌仔冇得評分

東涌人